癲狗早餐

我知。。。係我衰，成日貼d雞扒想搞到各位睇到悶，但真係太好食啦，忍唔住又煎過，加埋超滑炒蛋，真係一流

你識唔識影相

唔識。。。我d ex 都係咁話我

加多塊牛油多士烘底先完美

癲狗搵日煮比我食, OK?

早餐
幾點呀

係wo...我唸要買番部多士機先得

夏榮

好撚正

好過大家樂百倍

關羽

訓晏左。。

靚強

想問炒蛋炒得滑同好食有無秘訣
成日一係太熟一係太水 再唔係一part太熟另一part太水

真係狗食賣相

癲狗睇下我個炒成點?

BTW你果個好靚好滑

有少少粒粒係幾似

很想要

日日食雞扒！食到個胸大哂

靚呀，你都可以分享下你既做法
Btw, 多謝支持